（無圖）去條仔屋企屙屎個渠塞 沖唔走 點算

好日都唔會響條仔度屙屎
屙前見到佢老母wechat佢
話今日屎渠有少少塞 叫佢小心d去
本身都唔覺咩野 屌 最多咪唔狂掉紙巾落去
點知
一屙就賴野
今日屙d屎已經係唔臭唔多健康個種
但就係沖唔走！淨係去到水 紙都沖唔走咁
已經屙左三次 d水極緩慢咁去
但d屎都係唔走
我仲要有d潔辟 真係好撚辛苦
請問仲有咩方法沖走佢 好想死

食左去

sorry我太緊張打錯哂

無呢個興趣

撈返上黎 拋落街

打包帶走
係得呢條路 沖唔走夾硬嚟好似會令厠所水倒灌
果時重大鑊

諗住走投無路就用個盤撈起掉左佢

揾個桶裝水沖走佢咪得 水力大咩都沖得走

我都覺

佢係個渠塞 廁所水唔滿咁沖佢都怕要瀉個種

試過樓主咁既情況 最尾格硬黎沖
幾日前啲屎都湧晒上黎 牙刷毛巾有晒屎漬 要換過晒

強行沖水，只會倒灌，試過成地屎水

屌你

好無助 我唔敢按沖水粒制

影幅相嚟睇吓。

叫你條仔食左佢 如果唔係就分手

(集思廣益) 條女係個廁所度半個鐘唔知搞乜

樓主男朋友開post?

(集思廣益) 條女係個廁所度半個鐘唔知搞乜

廁所泵
無的話用洗廁所個個廁所刷都得

lm

撈返上黎放入手袋帶走

出黎未呀bb